{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 베리블라썸펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、追加で人数を教えてください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴のペンションによっては、入室を拒否されることもあり、この場合、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は規定によって決まります。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設に損害を与えることができれば、損害賠償をしなければなりません。 直火式の料理は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション期間の未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室をご利用の際には海の眺めと禁煙客室、バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー場は16時から22時まで利用でき、炭とグリルは当日追加料金でお支払いいただけます。 駐車は最大5台まで可能で、海水浴場に隣接しているので楽しめます。 ペンションではコーヒー豆を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を教える必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に追加で人数を教えてください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴のペンションに入ることはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンションによっては、入室を拒否されることもあり、この場合、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設に損害を与えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設に損害を与えることができれば、損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火式の料理は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション期間の未確定による料金の間違いはありますか？",
            "answer": "ペンション期間の未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "入室をご利用の際には海の眺めと禁煙客室、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は16時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用の炭とグリルは提供されますか？",
            "answer": "炭とグリルは当日追加料金でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "駐車は最大5台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではコーヒー豆を提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションではコーヒー豆を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 722
    }
}